尊重今日在場所有義士決定 感謝所有義士付出

不分化 不篤灰 不割𥱊